% !TeX root = 30_main-2.tex

\usepackage[left=25mm, right=1cm, vmargin=2cm]{geometry} % Поля

% Текст
\renewcommand{\rmdefault}{ftm} % Шрифт: Free Times New Roman
\usepackage[onehalfspacing]{setspace} % Полуторный интервал
\setlength\parindent{5ex} % Абзацный отступ = 5 знаков
\usepackage{indentfirst} % Отделять абз. от. первую строку раздела
\usepackage[locale=FR]{siunitx} % Десятичные разделитили чисел = ,
\frenchspacing % Одиночный пробел в конце предложений
\usepackage[babel=true]{microtype} % Точная настрйока интервалов
\hyphenpenalty=10000  % Зарет переносов
\emergencystretch=\textwidth % Разрешение на растяжение строк

% Колонтитулы
\geometry{head=17pt, headsep=3mm, includefoot, includehead}
\usepackage{fancyhdr}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} % Отключение линии колонтитулов
\fancypagestyle{plain}{\fancyhf{}\chead{\thepage}} % Номер страницы
\pagestyle{plain} % Установка текущего стиля